doa咸濕排球買ps4定ns?

買邊隻好

Ps4好似有d道具無左，但係有60fps 同支援vr

Ns就多左個柔軟 4D 但係30 fps

PS4 版的解像度是 1920×1080（1080p） ， Switch 版的解像度分別是 1600×900（900p，TV 模式）以及 1280×720（720p，手提模式）。

Switch啦
PS4根本就係閹割版 內容比舊版仲少左

咸濕賣肉Game當然PS4嗰spec啦

新版果隻一定係switch Ps4買舊版好過

有psvr既先買ps4版啦

點解？
求原因，唔該

PC係咪都有??

switch

switch
震動享受

ps4閹割版，要係ps4買就買舊版再加人好過，
一係出switch

好似免費
坐等mod

如果你屋企廁所有掛牆電視插ps4咪買ps4版。。。

Pc果隻係咪講緊dmm或者啱啱出中文果隻？
果個係另一樣野嚟

對我黎講一樣
有mod仲正 硬住打

果隻好似無底洞嚟
好難抽ssr
又要突滿先可以爆到衫
我dmm版都係hea玩

即刻開返出黎玩

見switch好賣過ps4就知

呢隻驚係學賭錢 唔係玩沙灘排球

steam 有齊免費收費版噃

搞返清楚先

DOA有幾隻唔同嘅作品
DOA6係格鬥GAME

之後有出隻沙灘排球
DOA Xtreme 3 /Scarlet姐係PS4/NS上面出嘅GAME
講係個島到同班女女玩
樓上講賭錢嘅就係呢隻

而DMM/啱啱出中文版果隻係同DOA Xtreme 3差唔多
只不過D女女除咗你一開始揀果兩個之外
其實要抽SSR先會出
而玩法只有好初代手機GAME咁抽人升衫同人對戰
但基本上你控制唔到D咩
夠戰力就贏到
當然照樣有影相果D啦
大致上係咁啦

遲咗出手，而家買唔到switch版

下? 冇晒貨?

屯門利寶每間都無晒
星期六出荃豐睇下

我第一日就買
果陣係利寶睇都唔係間間有

刷到仆街

最搞笑係老闆話無貨，仲要唔要yoshi頂住先
屌，我準備睇波濤洶湧既沙灘，點用yoshi頂

用yoshi劣返個jer先

邊間咁趣緻

邊間個老闆咁重口味

純粹J女真係VXX最好
Soft Engine 2.0同NS個Soft Engine1.0個差別都幾明顯
VXX啲獨佔女都幾好J
尋晚好好彩抽中兩件最中意嘅Misaki同Fiona嘅SSR

你數漏咗PS4係soft engine 2.0
NS係1.0加搖乳手制震動

呢個真
d獨佔女真係j死人 係要抽到件ssr先開到人煩d
最衰我廢機開唔到高畫質 又疾下疾下
搞到冇咩心機玩

巴打啱啱行過柏麗見到有喎
不過冇標價
不過呢間係之前時代果間嚟
買唔買自已諗啦下

呢個真
尤其獨佔角色唔係成日出SSR
玩在玩咗四個月都差唔多齊人
差Ayane，Misaki個家姐同Tamaki未拎到
但最中意都係Misaki同Fiona

獨佔入面最鍾意Tamaki

淫底戰鬥格

唉係日本執咗隻二手box set原來
個泳衣code已經用咗

想知以後有無得俾錢下載返？

扯住旗打機真係好咩

我寧願去叫雞出火算了

暗榮野一定會有

谷住道火之後屌條女都大力啲

買得呢隻驚都係要泳衣 點會唔用左佢
賭啤 算喇

呢隻驚可以用黎學攝影

有psvr係咪應該買ps4版

我有psvr但買左switch版
上集玩過vr無咩特別

唔好買

新女fiona都唔錯希望佢doa6 nico

dmm 多野睇多event

steam 有中文
點揀好

Steam版連摸女呢d core value都夠膽cut左去，狗都唔屌啦

加上暫時steam版既lessons改左係拎紅幣而唔係dmm咁拎體力水，長玩黎講往後打活動點都蝕底d，會做課長既話就另計

做課長既話都揀dmm 衫都多幾百件咁

啲水多到飲唔晒
成百幾支
仲有儲咗成大搾event留level

dmm?

上面認真玩
下面hea 玩

Steam個邊岩岩開ser，依家開始做課長第時就可以做老屎忽 加上有某d衫dmm都絕左版，steam個邊有機會會出返。

800 蚊 包你中 SSR

Dmm係咪出左好耐......？

好似上年11月出

冇裝黎睇過 ，佢個必中ssr係必中常駐個堆定連當期活動ssr都有得必中？

Yes

2017年11月

你啱，傻左記錯左依家仲係18年

常駐果啲而家dmm果邊成日派 根本唔洗特登課

冇貨過金
但會買DMM啲周邊

仲有張1:1Misaki床單
日日壓喺Misaki上面

會寄嚟香港？

住喺日本

攬枕 好玩好多

玩大蛇 主頁d囡囡會跳下跳下咁
ps4變左假波 NS就
真係嬲嬲地想轉會NS 暗榮

屌 比佢引完想買
Btw張床單係咪又係一塊大布冇橡筋果d
用過一次過得好煩好難攝入去
轉幾下身走晒位咁

攬枕抽唔到
希望今年TGS有得買

咸你老母濕咩 昆錢排球就差唔多

冇橡筋
要自己搵夾夾實

咁買個攪枕套算了

官方都冇得買
有即狗衝

唔係呢d咩？

50*150

平時唔係呢個size咩
頂多好似見50*160
太耐冇買唔記得了

好似50*160 先係最常見

印象中好似好耐之前大多數都50*150
係後尾先變做160

如果跟返人物身高 咪岩
不過望埋 霞都係150 就笑左

冇Misaki
對Marie同Honoka冇咩愛，所以冇買佢地嘅欖枕
雖然我玩咸濕格鬥都中意用Marie

你驚佢唔會出咩
有錢會唔賺

之前有一個限量版Misaki攬枕
但唔公開發賣
要畀700yen抽獎抽中一等獎先有

日本yahoo有個bid緊，不過已經上到27500日圓

Gimmick 黎 遲下會出

免費事實上係多人玩D既

老闆識嘢呀，識屌一定係屌騾仔閪

Special 有D 泳衣 可破壞
打到爆衫

每次活動送成一萬五石大約三十抽
冇課都可以玩得開心

0課要齊基本角真係唔難

新版比舊版係咪只係多兩個新角
其他咩玩法都一樣

個咸濕排球 點先高分d

落荃豐終於買到
＄428

0課差隻真扎

得ps4
想買黎玩

對新角無興趣的話 玩舊版仲好

個個都話ps4版好垃圾咁
咁睇法可能買舊版仲好

個島主商店個3個係咩黎

金色扇子是揮動控制器便能放出神奇的風。
扇子在島主天堂一樣有效。

黑扇，Lv70可解鎖之，跟金扇的分別是使用黑扇時可以即時令可着崩的泳衣變成崩解狀態。

最後果個 控制大波波彈性

彈性同夾波個變形效果更明顯
用咗先似真波

總之PS4 就咪買新版

依家買舊版幾錢左右

自從噚晚玩咗 排球後 女天狗已取代佢

所有女角自動降1級

3xx

紅葉 第一

過幾日買舊版玩下算

勁上癮機戰yoshi 玩唔夠5分鐘
一玩女天狗 3個鐘冇了

玩到有送泳衣任
要買果堆 限時泳衣 去賭啤 又無半粒鐘

賭poker最易，一有兩pair 3條即all in

睇情況 最穩定賺 一定係玩啤
有陣對面出 同花 full house straight
不過可以睇埋對面換牌 就估到佢有咩

輪盤鳩放

但係2條新女又好似幾正

輪盤要賺好似唔難

心無得輸

都睇少少運
跟女女買有時會燈

應覺易過poker

感應覺易過poker

求賺大錢教學

但好難贏十萬1次
我用poker一有 2pair 3條即all in 實有1條女對賭

D 鬼佬同人3D J到出血

賺大錢就無, 多數會揀數字同數字之間咁好似穩陣少少

口味唔同, 可能小弟好㗎妹多d, 一揀心就番唔到轉頭

女天狗喚醒我

冇壓力冇所謂，但要買咁多裇。。

Btw話乜成日賭錢會變vip 有乜福利？

ほのか都係架妹

仲有Helena

1018歲啦喎

玩開舊版,等新女可以另外買
最怕買新女會強制更新變到新版CUT野

勸玩呢隻GAME優哉輕鬆玩下算
初時玩我都又跟攻略又SL刷錢買齊泳裝
但其實著來著去都係個幾件,除非你有收集癮

半個鐘 40萬 上百幾萬
玩啤唔太難
唔洗all in 大到佢面棄牌就夠
手上爛牌 照win 10萬

長生不老＋完美肉體＋生活智慧

只買鍾意既角 咪得

MISAKI家姐正啲，成日鬧人

女天狗會癲過你

賺錢要快都係要S/L輪盤大法架啦

最鍾意佢
有佢我就賺大錢
最易讀佢

睇數字好似穗香最正

係

最好！！！
女天狗我嘅

DMM版有萬聖節活動

隔左一排冇入
SSR券中左

係得我咁傻係到玩21點嗎

SL輪盤大法算

講錯咗，係愚人節活動先啱

見佢係喪屍主題，成日諗住佢係萬聖節

BTW，抽咗4次乜都無

靠自己實力先有樂趣
睇住班女不停送錢俾你洗
輸到不要不要的

有冇人有泳衣攻略勁貴買返嚟俾女reject 之後又唔可以轉送人

可以俾錢再包裝，但好似都要成100000

返去試試，之前見到得叫我放返入櫃／掉

送泳衣 呢樣就一定要S/L

件野既半價

乜嚟完咗1週目，再攻略女天狗，而家得50滿足感 lv3

你PS4 定 switch
PS4
就copy save 落 usb 送唔到 就 usb copy 返落主機
Switch 就唔知了

我都女天狗ing
岩岩送左條圍裙俾佢

Save and load ok thx
Switch版

想升快D 好感
就 做任務 有D 做唔到就放棄 但人物任一定要做
做完任或唔趕做 就打排球
之後keep 住留意商店有咩佢 鍾意 就買定 夜晚送
無野岩 就送防曬 禮物 唔收都升到好感

高手

專業島主

switch一樣可以sl大法

不過

仆街！！！
我發現21 點原來可以十萬1鋪，
本來由2十贏到100萬
之後輸到得十萬
再poker，有2pair 都俾太極妹3條食。。。。
得返5000。。。。。。。
Del save 了

Molamola

故事教訓我 千萬唔好去澳門賭錢

用輪盤SL大法一陣就爆錢啦

玩啤 好過喇
大概有70%把握可以知對面組緊咩牌
啤 爛牌 都可以win

你試吓
贏一次4十萬 乜double 之後high 到爆
大上大落吸引力大過女天狗
一贏就yeah 一輸就叫出嚟

呢隻game 正呀
嚴重警告我千萬唔好去賭

等我s l 贏爆廠之後再21點

你果個係win 莊既錢
玩啤係win 班女既錢
望住佢地輸到唔想玩退出 係咁換人 彈出彈入仲搞笑

不過。。條女太正！！
我就嚟去買電腦版doa 5 6 嘅所有女角
成千蚊
用電腦玩超靚

佢下隻咸濕排球
實再加幾個角 又當新驚出架喇

我發現，太極妹，霞，hitomi好q好牌
尤其太極妹
佢勁多大牌
女天狗就好癲咁bet
呢幾條女坐埋1齊輸死我

唔理啦
我剛download6
免費版個半身hitomi已經
再google 女天狗
佢對太極妹個cutscene
隔離個anna williams 都比下去啦

你有無留意佢地換牌
佢地換幾張 就知佢地組咩牌
你就知要點換牌 幾時要大 幾時要棄牌

玩慣左doa6會對沙排畫面有d失望
下代沙排用依個引擎模組就爽

玩住DMM版先

舊版原來可以將來直接俾錢買新角

打排球成日都輸
有冇咩竅門

攔網同放短球

咁ps4買返舊版仲好

16年時on9買左Vita版而家又on9買左X3S版

支持dmm版有拉拉褲玩

如果你係買左PS4 X3S 既話就

就係Ps4 因爲有vr冇switch
早知X3F仲好

好彩之前買左ps4版今次果斷買ns版

Ns 個hd震有無特別

玩緊電腦版 doax3仲未決定到玩咩好好

買收藏版仲係日本未送到

日版有多D 野

未買 過doax3 就新版 入 switch 版

多件doaxvv既ssr泳裝

用依個mouse pad會唔會太揚，點同屋企人解釋

收埋佢得閒先拎出黎揸下
仲有個一比一架但要另外買$2xxx

我係佢地眼底下用左一個星期冇人問我野
不過我唔用時會收番埋唔會放係到

Switch版邊度仲有貨

有無人知特典衫入左序號係邊可以開黎用？

想問下doaxvv 紫色肥點樣有？

見平時肥料關冇得打

反而擔心會唔會掛住搓個mouse pad攪到自己打機分哂神一直卡關

要打槍game依種其實咁高一d都唔好用
玩下休閑game就會用

1:1

要個活動件活動裝係紫系先有得打

BTW，紫系都無撚用嘅

1:1係邊隻doax3既特典黎？
F定S

中左上次個fiona

咁我升其他人算

早幾日係大埔買完，見到佢仲有一堆switch版

活動期間中活動裝就升爆佢黎打活動就得架啦

點解唔買番咸濕格鬥5
可玩性高啲

想係switch上玩咸濕格鬥，幾時會出
switch 版

因為咸濕格鬥唔夠咸濕

但6畫面真係靚係on9走去討好core value

6除左畫面靚之外 都無咩可取之處

我覺得有S技比以前有趣不過可能純粹我個人覺得

XVV又有新角
抽咗24抽都無

1014歲

新活動無活動裝打極都打唔到S

有償石先抽得

steam隻doaxvv有冇得刷首抽

驚鬼咩

真心，新女幾柒
其實唔介意佢出返啲大波啲嘅
呢個千幾歲都未發育咁

見親佢都唔知點解會諗起FGO隻茨木

Doaxvv蘿莉得marie要出多個

有新角都係打唔贏SS+
我唔想抽momiji同女天狗

有無人想add fd
id 058250333

Steam版問題
岩岩完果個對手活動其實要點先會出到金/銀獎杯？

金/銀獎杯 係上次果睡衣活動

唔該晒
岩岩今個星期先玩

30/5 更新